上網教人買股票，係咪犯法？

假設我開個Post
免費提供個人看法既Tips
俾number , 俾買入價, 俾賣出價, 俾止蝕價

其實係咪犯法？
係咪要有牌至出得tips ?

唔犯法

做市

無

唔會

咁點解盧同學會犯法？

另外幣少透過Facebook 叫人大手買入（2018），
有冇犯法？

收取酬勞好似就犯法

幣少叫人買2018 未仆街

要俾錢就犯法

其實幣少有冇犯法？

其實非持牌公開俾意見本身都不合法，只係sfc無执法

你可寫信俾sfc 投訴佢

如果係咁
論壇上咪大把人中招？

我諗sfc可能有考慮受害人群數去選擇执法

执你老母

對唔住囉
執好味

證監欺善怕惡，可能唔想搞幣少背後的後台

唔撚知報左證監先，之後再send 去商業罪案

感覺證監無人投訴就唔理
有人投訴先會理

但果d 獨立股評人
Eg 陳永陸
好似都係冇牌
會係電台教聽眾投資部署俾意見
主持財經電台節目

點解咁多年都冇事？

味你老母 好好味？

有收錢先犯法

似乎係咁
有經營生意成份先犯法
分享意見冇收錢似冇事

做傳媒 例如報章雜誌電台 係豁免
另外 佢都應該無直接收客錢